唔好痴線，中大可以撤，但罷工一定要堅持

睇見咁多有心人開 po 叫大家收手轉返派傳單，罷工唔好日日罷真係好撚痴線。

派傳單可以逼到狗隊解散？

派傳單可以為周梓樂報仇？

有香港人俾港共殺左，呢班人仍然事不關己，罷工已經係最最最安全既反抗，最多俾老細屌下，唔會流血，唔會俾狗塔48，咁都有意見不如自認藍絲算啦冚家鏟。

罷工真係終極和理非手段
我都唔想再升級 出現大量死傷

真係大規模罷到一個月 政府100%跪

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

推

呢排大家嗌香港人反抗嗌得多，希望大家真係明咩叫反抗。

功利d 諗，只要堅持到贏嗰日，開倉派米，大赦天下，必定本利歸還。

pish